藍絲大舉投訴某法官 投訴全不成立

內文話法庭甚至覺得D投訴信老屈

點針對警狗
佢地真係濫用私刑 證供不可靠喎
唔通好似班紅官 前後不一都話誠實可靠咩

藍屍：好嬲好嬲

又輸

ESCC292/2020

被告人被控一項「襲擊警務人員」罪。

投訴指，裁判官質疑被告人於案發現場未明白警員的解釋，因而批准簽保守行為令。

實情是控辯雙方於審訊展開前達成協議，同意以控方撤回控罪及被告人簽保守行為的方式處理本案。

屌你老母律政屍同意徹空都賴落何官到

係呢個指鹿為馬既年代都可以咁俾人彈返轉頭
可想而知幾咁柒
連港共要做嘢都唔敢同呢班藍廢柒文盲企埋一齊影衰自己

班藍屍根本冇睇判詞嗰啲

律政屍同啲藍屍幾時死

人講佢又講，亂傳fake news